on9 藍屍清連儂牆自爆貼上FB

d 藍屍係咪on9
而家係咪當去旅行影相留念
覺得自己好撚正義

Push

推

唔影相
點收人頭費

有無學生認得佢呀

變態老師

奧海城二期巴士站

邊間學校有個咁盡責既老師?想表揚下愛國青年